成把鉸剪失咗蹤...好靈異

把鉸剪星期二用完...尋日想拎嚟用但搵咗半日都搵唔到，印象中係冇拎過出房
啱啱搵完一次又係搵唔到，完全唔知把嘢去咗邊，唉...

通常呢啲情況都係跌咗落枱底
除咗屋企人拎咗嚟用/放返好

咁都要開post 如果你話把鉸剪冇啦啦插左入心口 我義務幫你推上熱門又點話 拉

閲

應該冇跌過落地..星期二都冇聽到有嘢跌落地嘅聲...
屋企人好少入我房